STK呢隊波真係廢到呢

唔識射波

成隊波都鳩下鳩下咁
降班啦

支持負碌足球

好多前利球員

位置都企唔好 兩邊成日空哂

成隊波前邊又唔識射 後邊又放題

d 企位咁西
不如搵10個塞晒係禁區算9數啦

垃圾龍企係到睇波

無眼睇